[夏天來了] 一人一首操肌必聽既歌！

[url]
[/url]
次次一聽都熱血沸騰

Can’t be touch

Vince Dicola - Training Montage/War (Rocky IV soundtrack)

Rocky 真係經典黎...

基本上成隻Rocky IV soundtrack碟都熱血到冇得頂 睇埋片直頭會標眼水

Touch - Sweetest Victory

Robert Tepper - No Easy Way Out

得閒可以聽埋Tom Cruise 套壯志凌雲soundtrack 又係好撚正

Cheap Trick - Mighty Wings

Harold Faltermeyer - Top Gun Anthem

我要我要 我要健康

happy birthday to you

國副城既弱

季候鳥

香港料理

情非得已

Imagine Dragons - Whatever it itakes

同健身朋友講聽rocky 俾人笑老餅

Rocky 係 evergreen!!!

lm

All the stars⭐️⭐️⭐️⭐️

暫時仲未見到有人提 Eminem

X japan 紅

Lose yourself都正